[HR] 新年新工 有問必答

工作經驗:一年又6 month. (工程)
其實依家都唔想係呢個部門做 無前途可言.原本想做夠2年 就過檔,依家想讀番書top up degree full time
1.又驚唔收(gpa=2.3)
2.唔想留係呢部門 一定會quite
3. 如現公司hr肯留我同調部門 可唔quit

其實我想3情況發生 .呢方面仲會冇得報U. 但同時唔俾調部門 唯有焗走新公司 但1報左u 3又唔使諗 .
好煩惱啊方丈大人點睇啊 ....報u又可以轉文職 唔使做到死 另一方面同時調部門 又學X多左野

點del post 錯手禁左

去站務台同管理員講

唔叫admin del post根本冇人會理呢個廢post

推

.